
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"

msgid "lang_id"
msgstr "ko"

msgid "lang_name"
msgstr "한국어"

msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩..."

msgid "Recent Blocks"
msgstr "최근 블록"

msgid "Height"
msgstr "블록 높이"

msgid "Timestamp"
msgstr "타임 스탬프"

msgid "Transactions"
msgstr "거래"

msgid "Size (KB)"
msgstr "사이즈 (KB)"

msgid "Weight (KWU)"
msgstr "무게 (KWU)"

msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

msgid "No results found"
msgstr "검색결과가 없습니다"

msgid "Block %s"
msgstr "블록 %0"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Virtual Size (KVB)"
msgstr "가상 사이즈 (KVB)"

msgid "Weight units (KWU)"
msgstr "무게 단위 (KWU)"

msgid "%s Transactions (singular)"
msgstr "%0 거래들"

msgid "%s Transactions (plural)"
msgstr "%0 거래들"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "In best chain (%s confirmations) (singular)"
msgstr "현 체인 (%0 컨펌)"

msgid "In best chain (%s confirmations) (plural)"
msgstr "현 체인 (%0 컨펌)"

msgid "%s Confirmations (singular)"
msgstr ""

msgid "%s Confirmations (plural)"
msgstr ""

msgid "%s of %s Transactions"
msgstr "%0 의 %1 거래들"

msgid "Details"
msgstr "자세히"

msgid "Nonstandard"
msgstr "비표준"

msgid "Transaction"
msgstr "거래"

msgid "Size (bytes)"
msgstr "사이즈 (바이트)"

msgid "Virtual size (vbytes)"
msgstr "가상 사이즈 (v바이트)"

msgid "Weight units (WU)"
msgstr "무게 단위 (WU)"

msgid "Transaction fees"
msgstr "수수료"

msgid "%s (%s sat/vB)"
msgstr "%0 (%1 사토시/vB)"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Lock time"
msgstr "잠금 시간"

msgid "Included in Block"
msgstr "포함되어 있는 블록"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Transaction count"
msgstr "거래량"

msgid "We encountered an error. Please try again later."
msgstr "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시시오."

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "OP_RETURN data"
msgstr "OP_RETURN 데이터"

msgid "Witness"
msgstr "서명"

msgid "Search for block height, hash, transaction, or address"
msgstr "블록 높이, 해시, 주소, 또는 거래로 검색해 보세요"

msgid "Block #%s: %s"
msgstr "블록 #%0: %1"

msgid "Transaction: %s"
msgstr "거래: %0"

msgid "Address: %s"
msgstr "주소: %0"

msgid "Spent by"
msgstr "사용한 유저"

msgid "Unspent"
msgstr "사용안됨"

msgid "Peg-out"
msgstr "페그 아웃"

msgid "Peg-out to"
msgstr "페그 아웃할 곳"

msgid "Peg-out ASM"
msgstr "페그 아웃 ASM"

msgid "Peg-out address"
msgstr "페그 아웃 주소"

msgid "Output in parent chain"
msgstr "부모 체인 아웃풋"

msgid "Coinbase"
msgstr "코인베이스"

msgid "%s outputs (singular)"
msgstr ""

msgid "%s outputs (plural)"
msgstr ""

